[PS4/PC/X1][來一盤昆特牌吧]Gwent Open Beta

5月24日CDPR正式推出Gwent: The Witcher Card Game公測

有興趣巴打即上 GOG Galaxy 註冊免費公測

Cinematic trailer

Offical Gameplay Trailer

Faction Trailer playlist

暫時冇正體中文
要玩住英文先

close beta Rank#7小薯留名

呢隻game零課金都完全玩到，
Close beta零課玩咗兩個月，一日只係打幾鋪，最後top250

可以做到正體中文呀巴打!!!!

始終唔係係menu到較

等正式官方版都係安心d

係官方已經放咗入隻game到

無arena玩

係喎 公測幾時完？

lm

random含量低 變左無咁刺激
唔會吸引到觀眾

技術含量高咗